23 Feb 元朗Yoho 失守 - 一宗確診個案

據悉，本港今日（23日）新增2宗初步確診個案，其中1宗為住在元朗YOHO的35歲司機，需中港兩地走。

他在2月8日政府實施「強制檢疫」前去過深圳，2月21日聲稱發燒，到博愛醫院求醫，但沒有入院，至23日經屯門醫院病毒快速測試初步確診後才入院。

換言之，該名男病人至少帶病於社區逗留2日多（詳情按此瀏覽 ）。

yoho 配合埋721 都跌極唔多
最近Grand Yoho 率先跌破買入價
其他yoho 系 仲可以企硬幾耐？

拉

2月21日聲稱發燒，到博愛醫院求醫，但沒有入院

博愛急症主管準備受靶

Yoho~

得個一單，想跌？

唔怪得咁少人，同大劣一樣，唔驗唔計數

唔值租，低回報率。

中港司機唔駛檢疫